廢除左行右企/左企又行

特別係繁忙時間，其實全部人2行一齊企會快好多

好多時都係因為啲人想企，唔想行，而梯口搞到塞住哂，白白浪費左一半嘅承載力

條梯又唔係幾百米長，俾你跑上跑落最多咪快人地半分鐘

係中間慢慢行先係極品